[求救] [叫春] 中意左自己個best frd，日日見到佢好辛苦

滑雪呢排中意左自己個best frd
我唔知點算好 日日都搵佢出街
見到佢雖然一樣hehehaha 但我對佢既感覺已經唔同左
暗戀真係好辛苦 由其是係一個自己咁親蜜既朋友
唔敢開口同佢講 首先佢有男朋友的
同埋識左咁耐 佢陪我經歷左好多
大家中學果陣由一齊由皇仁奮鬥到而家都就grad
我都係想呻下姐 我應該點算好

膠都廢事派，this

D負評係咩意思
我應該點做
我識佢男朋友
我唔想因為我中意左佢搞到大家d關係差

This

不要暗戀，去強姦

太刻意啦
個劇情又唔夠張力

先溝佢男朋友

2/10
太短 尾二個句太快出

我唔想傷害一個我最愛既人

皇仁校工呀？

好痛苦 我過幾日會見到佢
開唔開口好 橫死掂死都係柒一次架姐

推

同佢一齊hehe唔好咩

樓主pm me? 我有經歷

講黎聽下

Pm? Or tg

有得pm咩

見到佢雖然一樣hehe